Friend, I consider you a one second friend

Friend, I consider you a lifelong friend

1960年4月16號，下晝3點前呢一分鐘，我同你係埋一齊
由而家開始我地就係一分鐘嘅朋友

Destiny is even displaced, Destiny is ridiculous

I actually reminisce from time to time

every time i look at you, every time i look at you
there are tears in your eyes
every time i look at you, every time i look at you
I see myself in your eyes

A shiny star in the sky, a shiny star in the sky

Returned to the starting point again
Your pretty face in my mind
We finally came to this day
The old photos under the desk pad
Connecting countless memories
A boy will date a girl for the last time today